<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje Fernando Cortez Garcia</title>
    <link>https://fernando-cortez-garcia.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje Fernando Cortez Garcia</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://fernando-cortez-garcia.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollador de software</title>
      <link>https://fernando-cortez-garcia.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://fernando-cortez-garcia.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>춰Hola!
Conforme a mi poca experiencia y mi opinion la cultura en el entorno del desarrollo de software se basa en:
 Comunicaci칩n Flexibilidad Respeto Dedicai칩n Empatia  Esto hace que el ambiente sea calido para los nuevos desarrolladores pues se sienten acojidos por una gran comunidad dispuesta ayudar y dejar huella. Un gran ejemplo seria el equipo de inovaccion virtual los cuales se encargan de planear y llevar acabo programas de aprendizaje para las personas que esten interesadas por aprender, estan al pendiente de cada uno y tienen una buena comunicaci칩n con toda la comunidad que los sigue, pero sobre todo una gran empatia pues se ponen en los zapatos de uno y hacen que el aprendizaje sea de calidad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://fernando-cortez-garcia.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fernando-cortez-garcia.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
