<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje Fernando Cortez Garcia</title>
    <link>https://fernando-cortez-garcia.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje Fernando Cortez Garcia</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://fernando-cortez-garcia.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollador de software</title>
      <link>https://fernando-cortez-garcia.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://fernando-cortez-garcia.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>춰Hola!
Conforme a mi poca experiencia y mi opinion la cultura en el entorno del desarrollo de software se basa en:
 Comunicaci칩n Flexibilidad Respeto Dedicai칩n Empatia  Esto hace que el ambiente sea calido para los nuevos desarrolladores pues se sienten acojidos por una gran comunidad dispuesta ayudar y dejar huella. Un gran ejemplo seria el equipo de inovaccion virtual los cuales se encargan de planear y llevar acabo programas de aprendizaje para las personas que esten interesadas por aprender, estan al pendiente de cada uno y tienen una buena comunicaci칩n con toda la comunidad que los sigue, pero sobre todo una gran empatia pues se ponen en los zapatos de uno y hacen que el aprendizaje sea de calidad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://fernando-cortez-garcia.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fernando-cortez-garcia.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
Mi nombre es Fernando Cortez Garcia originario de Tehuac치n Puebla tengo 22 a침os de edad y actualmente me encuentro en los 칰ltimos semestres de mi carrera Ing. Sistemas Computacionales, me fascina la tecnolog칤a. Desde chico me gustaron los computadores y fui creciendo con la idea de ser un profesional en el sector de la tecnolog칤a por eso decid칤 estudiar mi carrera actual la cual me sirvi칩 para encontrar mivocaci칩n, aunque mi carrera abarca muchas ramas, las que mas me llaman la atenci칩n es la programaci칩n y el desarrollo web por ello no me quedo solo con lo que ense침an en la universidad he tomado el camino autodidacta para aprender los diferentes lenguajes y tecnolog칤as que van surgiendo conforme avanzamos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
